其實恆生指數跌左幾多日？

朝朝起身見到都係跌

鑽石能量底兩幻八點都唔會穿 留名睇反彈

穿左了

一講即穿

一燈大師

星期2 都穿左啦

引路明燈

仲有機會反彈

2700 is not a jim

上次（2008年果次）重返三萬點要等足十年（只是平手）

睇你買咩股姐

3333果時3蚊樓下, 仲有吉利呢D, 家下都升左10倍

買700賺好多